狗公園禮儀問題

第一次養狗 如果帶狗狗去狗公園有咩要注意？

幫佢著返套老西先

做狗公都要有禮儀？

注意有冇靚女

係邊度買？

想做個有禮貌既主人

呢個真，隨時可上屋企撚鳩

我既視線淨係我隻狗

買咗rolex未？

買左第二隻

細狗讓大狗

買咗邊兩隻

帶委任證

打狗看主人

搵eric ko陪你去

點解？

我成日學佢shu 無咩用

都係機械錶

注意有冇靚狗

係咪最好唔好拎玩具去 驚其他狗一齊追？
有次拋個波波俾隻Husky咬走咗 我隻狗嚇親 所以下次都唔敢拎玩具出去

觀x洋服

你讓細狗

有一次其他狗搶左我個波仲兇我隻狗狗